{
    "question": "Tuliskan apa yang kalian akan lakukan jika terjadi tumpahan minyak di laut\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>yang perlu dilakukan adalah mengetahui secara cepat dan akurat wilayah persebarannya, baik secara visual langsung, maupun hasil penginderaan jauh (remote sensing).</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "coba-sebutkan-langkah-langkah-mengganti-background-pas-foto-dalam-352",
            "question": "Coba sebutkan langkah-langkah mengganti background pas foto dalam adobe photoshop cs6\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>+62\u2022ARAB SAUDI \u0642\u0631\u0646 \ua9c1TLB\u273e\u2602</p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> kalau saya cari aja di YouTube hehe</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "16-jelaskan-tiga-manfaat-dari-latihan-keseimbangan-di-atas-balok-992",
            "question": "16. Jelaskan tiga manfaat dari latihan keseimbangan di atas balok titian!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Manfaatnya: </p><p></p><p>1. <strong>Memperbaiki keadaan keseimbangan tubuh.</strong></p><p></p><p>2. <strong>Memperbaiki kerja otak dan sistem vestibular.</strong></p><p></p><p>3. <strong>Membantu meningkatkan kekuatan otot pada anggota bawah tubuh.</strong></p><p></p><p></p><p></p><h2><strong><em><u>JADIKAN JAWABAN TERBAIK JIKA ANDA MERASA TERBANTU \u2728</u></em></strong></h2>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "buatlah-materi-teknik-pelaksanaan-dalam-menggunakan-teknologi-inf-408",
            "question": "Buatlah materi Teknik pelaksanaan dalam menggunakan teknologi informasi Internet dalam menjalankan e-commers sertakan peluang dan kendala yang di hadapi dalam mengimplementasikan nya. Sertakan contoh contoh e-cpmmer yang ada yang sukses dan yang tidak berhasil/kurang berhasil. Lalu analisa permasalahan yang ada dalam bisnis tersebit.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jshhxbjajakknjajsjjxnlalllllMbhbabhh, hhah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "30-salah-satu-karya-komikus-indonesia-iwan-nazif-adalah-a-b-597",
            "question": "30. Salah satu karya komikus Indonesia Iwan Nazif adalah....    a. Batman\r\nc. How to train your dragon\r\nb. Robin hood\r\nd. Spider-Man\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. How to train your dragon</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat :)</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c.how to train your dragon</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Iwan Nazif adalah orang yang berada di balik penggarapan komik tersohor \"how to train your dragon\" dan terlibat perusahaan komik raksasa.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "harta-yang-diwariskan-tidak-boleh-lebih-dari-320",
            "question": "Harta yang diwariskan tidak boleh lebih dari \r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Menurut hukum Islam, wasiat tidak boleh melebih 1/3 bagian dari harta yang dimiliki pewaris. Adapun bagi wasiat yang melebihi 1/3 jumlah harta peninggalan atau harta pusaka, maka harus dimintakan persetujuan seluruh ahli waris. Apabila seluruh ahli waris menyetujuinya, maka wasiat tersebut menjadi sah.</p><p></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "dibawah-ini-adalah-tujuan-dalam-prencanaan-pariwisata-kecuali-942",
            "question": "Dibawah ini adalah tujuan dalam prencanaan    pariwisata, kecuali...\r\na. Bidang ekonomi\r\nb. Bidang lingkungan\r\nc. Bidang politik\r\nd. Bidang social\r\ne. Bidang ruang\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nmohon di jawabb\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>e. Bidang ruang</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "ayo-renungkan-apa-saja-yang-sudah-kamu-pelajari-hari-ini-apaka-832",
            "question": "Ayo Renungkan    ?\r\nApa saja yang sudah kamu pelajari hari ini? Apakah ada\r\n hal yang belum kamu\r\npelajari? Apa manfaat pembelajaran hari ini untuk kamu? Tuliskan pada kolom\r\nberikut.\r\nHasil Renungan hal 150 tema 9 kls 5\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Ayo renungkan</p><p></p><p>\u2022apa saja yang sudah kamu pelajari hari ini?</p><p>  \u2192 harus saling tolong menolong</p><p>\u2022Apakah ada hal yang belum kamu pelajari?</p><p>  \u2192ada</p><p>\u2022Apa manfaat pembelajaran hari ini untuk kamu?</p><p>  \u2192untuk mempererat persaudaraan, mempercepat selesainya pekerjaan, dan saling membantu biaya yang dikeluarkan relatif sedikit.</p><p></p><p></p><h3>semoga bermanfaat:)</h3><h3>#jadikan jawaban yang terbaik</h3><h3>#semangat belajar dirumah</h3><h3>#belajar bersama brainly</h3><h3>like dan follow saya ya:)</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-kelebihan-dan-kekurangan-belajar-dari-system-wfh-589",
            "question": "Apa kelebihan dan kekurangan belajar dari system WFH \u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kekurangan nya WFH signal lemot </p><p>kelebihan nya WFH banyak yg pakai </p><p>desaku juga banyak yg menggunakan WFH</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em><strong>Kelebihan :</strong></em></p><p>1. \u00a0Mudah di akses</p><p>2. Tidak mengeluarkan banyak biaya (untuk transportasi)</p><p>3. Tidak takut terlambat karena macet</p><p>4. Bisa belajar dari mana saja</p><p><strong></strong></p><p><em><strong>Kekurangan</strong></em></p><p>1.<strong> </strong>Masalah jaringan Internet</p><p>2. Tidak fokus</p><p>3. Sering terganggu dengan keadaan sekitar</p><p><strong></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong></strong></p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-yang-harus-anda-lakukan-untuk-meningkatkan-kinerja-pemerintah-621",
            "question": "apa yang harus anda lakukan untuk meningkatkan kinerja pemerintah dengan mitra kerjanya parlemen (kerjasama antara eksekutif dengan legislatif)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aku orang kristen maaf ya gk bisa jawab ya makasih udh mau juga</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-5-macam-tata-cara-tawassul-yang-dapat-dilakukan-oleh-war-729",
            "question": "Sebutkan 5 macam tata cara tawassul yang dapat dilakukan oleh warga NU !\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><ul><li> tawasul dengan amal saleh.</li><li>tawasul dengan orang-orang yang mempunyai kedudukan tinggi di sisi Allah SWT.</li><li>tawasul dengan Nabi di masa hidup beliau</li><li>tawasul dengan Nabi setelah beliau wafat</li><li>tawasul dengan orang saleh ketika hidup</li></ul><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Tawasul adalah memohon kepada Allah melalui perantara orang\u2013orang yang dicintai-NYA, seperti para nabi, para wali, disebabkan mereka adalah orang-orang yang telah diridhai dan telah diberi derajat yang tinggi disisi Allah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}